(this["webpackJsonpflone-react"]=this["webpackJsonpflone-react"]||[]).push([[32],{525:function(e,a,i){"use strict";var l=i(0),n=i.n(l),t=i(116),r=i(163);a.a=function(){return n.a.createElement("div",{className:"breadcrumb-area pt-35 pb-35 bg-gray-3"},n.a.createElement("div",{className:"container"},n.a.createElement("div",{className:"breadcrumb-content text-center"},n.a.createElement(r.Breadcrumbs,{separator:n.a.createElement("span",null,"/"),item:t.c,finalItem:"span"}))))}},833:function(e,a,i){"use strict";i.r(a),i.d(a,"default",(function(){return s}));var l=i(0),n=i.n(l),t=i(163),r=i(526),m=i(525);function s(e){var a=e.location.pathname;return n.a.createElement(l.Fragment,null,n.a.createElement(t.BreadcrumbsItem,{to:"/"},"Anasayfa"),n.a.createElement(t.BreadcrumbsItem,{to:""+a},"Gizlilik \u0130lkeleri"),n.a.createElement(r.a,{headerTop:"visible"},n.a.createElement(m.a,null),n.a.createElement("div",{className:"container mt-5"},n.a.createElement("div",{className:"welcome-content text-center"},n.a.createElement("h5",null,"Gizlili\u011finiz bizim i\xe7in \xf6nemli."),n.a.createElement("h1",{className:"mt-3"},"G\u0130ZL\u0130L\u0130K POL\u0130T\u0130KAS\u0130"),n.a.createElement("div",{className:"text-left"},n.a.createElement("p",{className:"w-100"},"MiCoTa, al\u0131\u015fveri\u015f yaparken kullanm\u0131\u015f oldu\u011funuz ki\u015fisel bilgilerinizi (teslimat/fatura adresleri, telefon numaralar\u0131, vs.) ba\u015fka kurum ve kurulu\u015flarla kesinlikle payla\u015fmayacakt\u0131r."),n.a.createElement("p",{className:"w-100"},"Sipari\u015f verirken kolayl\u0131k ya\u015faman\u0131z i\xe7in bir tak\u0131m bilgiler sizin onay\u0131n\u0131z do\u011frultusunda, size ait \xfcyelik hesab\u0131n\u0131zda saklanmaktad\u0131r. Bu bilgiler sadece sipari\u015f takibinizin daha h\u0131zl\u0131 ve g\xfcvenli bir \u015fekilde ula\u015fmas\u0131n\u0131 sa\u011flamak i\xe7in kullan\u0131lacakt\u0131r. MiCoTa, ki\u015fisel bilgileri kesinlikle \xf6zel ve gizli tutmay\u0131; bunu bir s\u0131r saklama y\xfck\xfcml\xfcl\xfc\u011f\xfc olarak addetmeyi ve gizlili\u011fin sa\u011flanmas\u0131 ve s\xfcrd\xfcr\xfclmesi, gizli bilginin tamam\u0131n\u0131n veya herhangi bir k\u0131sm\u0131n\u0131n kamu alan\u0131na girmesini veya yetkisiz kullan\u0131m\u0131n\u0131 veya \xfc\xe7\xfcnc\xfc bir ki\u015fiye if\u015fas\u0131n\u0131 \xf6nlemek i\xe7in gerekli t\xfcm tedbirleri almay\u0131 ve gerekli \xf6zeni g\xf6stermeyi taahh\xfct etmektedir."," "),n.a.createElement("p",{className:"w-100 mb-5"},"MiCoTa y\xfcr\xfcrl\xfckteki yasalar uyar\u0131nca ve idari, adli ve di\u011fer resmi makamlar\u0131n talebi \xfczerine bu bilgileri kanunlar \xe7er\xe7evesinde if\u015fa etme hakk\u0131 sakl\u0131d\u0131r."," "))))))}}}]);
//# sourceMappingURL=32.a112901c.chunk.js.map